+++
title = "Открытый Чемпионат Республики Татарстан"
date = 2006-12-04T10:24:28
author = "admin"
guid = "http://mak-chgk.ru/2006/12/10/festival-v-kazani-registratsiya/"
permalink = "/post_22/"
categories = [ "Календарь", "Турниры",]
slug = "otkrytyi-chempionat-respubliki-tatarstan"
aliases = [ "/post_22", "/2006/12/10/festival-v-kazani-registratsiya",]
type = "post"
tags = []
+++

Начинается регистрация команд на Открытый Чемпионат Республики Татарстан (г. Казань, 16-17 декабря 2006 года). <!--more--> Сайт чемпионата: 



<http://open.bkrt.ru/>.



Каждая заявка обязательно должна быть подтверждена Оргкомитетом, поэтому дождитесь письма с подтверждением.



Заявки, присланные на частные адреса, рассматриваться не будут. Регистрация только через официальный сайт БК РТ.



Ренат Хайбуллин.